女朋友成日send啲鬼妹J圖畀我 咩意思

仲要夜媽媽

平時喺街搞我Lin頭又唔畀我就地正法都算
返到自己屋企都要send J圖引鳩我

下次嚟我屋企一定屌死佢

想屌你